連登熊軍小隊肯退場未?

人行放水, 恆指震完呢下倉就接夠貨準備破頂, 你地仲唔走真係夾爆春袋。

頂? 邊度頂呀睇下邊度頂啊
今日炒高派貨都睇唔出
農曆年後先見25000

你同面仔講啦

想退

好友全面進場

牛軍天下

29000熊必殺

星期五滿倉熊到依家

其實壞消息開始消化，借勢短期回調已完
準備衝29000

熊軍never 針
Bear army assemble!

成班反手

288果棍已經退到入棺材

淡友殺極都仲有

睇大户一棍一棍咁嘔死啲熊令人心酸